淨講精華片段，viu tv係有心過cctvb

都有成半個鐘精華
Cctvb 睇動畫就有你份 ， 要睇精華 ？ bigbig channel

氣氛呀, 要連班乜鳩都唔識既師奶港女都睇波先叫有氣氛架

唔睇氣氛=波牛

樓主認真post無人理

cctvb班賤種打手唔撚見哂
父親節都出哂拜老母

屌